點解咁多學生冇去過外國讀書英文都咁流利冇口音

土生土長讀英文中學但係講嘢有American accent
點做到

語言呢加野係天生定點
好多人去過外國好多年有融入當地圈子唔會淨係同香港人玩但係口音都係好明顯

Push

$$$$

唔會好做作唔想太明顯
只係想發音少啲港式口音唔好咁明顯

食洋腸有助改善口音

認真post

呢個係事實

睇youtube 睇得多都變accent

決心

食南亞腸都得

有啲人天生語言天賦係勁，或者佢地平時同人講野都係用英文

其實老實講wfc accent，除咗香港人

天賦問題
之前同frd一齊0基礎學日文
我啲音好撚kam 讀句子都甩甩cut cut
反而佢正正常常阿sir都讚流利
英文同理
利申 佢英文都幾好

識d 細佬仔幾歲但睇youtube大
唔講以為係abc

你試吓睇YouTube主要睇英文片，去forum去外國forum。跟本唔洗effort，好多英文既娛樂有趣過中文好多

係香港讀國際學校或者由細到大都有工人姐姐湊

因為香港人對口音有種弱智嘅追求

等同於外在美vs內在美

就算唔應該用口音判斷人嘅語文能力，人人都會想發音標準好聽

依加好多人細細個就有菲傭同佢地講英文。

睇多d外國節目

最緊要有一個追逐洋腸的心

真,啲人都話學俄文想進步得快最好就係搵個俄妹同居

菲傭係菲律賓口音

有錢果d咩都英文

連登都翻譯英文版

日日學緊係好

好多所謂既american accent一聽就知chok出黎好撚扮野

港女式口音就一街都係